李佳芯與「野獸」男友同居試婚 陳炳銓靠真誠冧掂女神

【星島日報報道】34歲的無線花旦李佳芯去年開始上位，更憑靚樣加演技榮升新一代「宅男女神」，其感情生活亦備受注視，更被踢爆與其貌不揚的ViuTV奀星陳炳銓拍拖，兩人還被網民喻為現代版的「美女與野獸」。雖然有指李佳芯被公司高層「照肺」，惟有轉玩地下情，但隨著女方逐漸坐穩女一之位，她亦冇有怕愈愛愈高調。

最新一期《東周刊》指李佳芯與男友已發展到於將軍澳同居試婚，近日又甜蜜拍拖到西貢市中心行街，襯晒著白衫情侶裝，為愛巢添置廚具和糧食。另外，陳炳銓接受訪問時承認，與女友相處舒服自然又簡單，自稱沒有特殊魅力，相信是以真誠成功冧掂李佳芯；他又慶幸女友講心唔講金，亦不注重顏值。

係真愛

其貌不揚但係又野獸,白粉班友進修下中文先啦

個樣成個av男優

佢前世係咪救咗地球

究竟屌Ali係咩感覺

遲d應該係viu tv見ali

其貌不揚又唔好咁誇張
唔靚仔就緊家啦
俊男配美女香港地真係好難

好過好多連登仔了

其實佢晚晚要屌完鮑姐先屌得Ali

what 7 u say?

我都想屌

希望你都進修下

唔靚仔 但又唔係講到咁恐怖呀

日日中出ali

其實條仔把聲好好聽

幻想下ali 邊含邊用對淫眼射上黎望你

媽 好柒啊

日日奶Ali隻c eye
正

呢啲仔先至殺食

自我安慰完未？

夫目前犯！

係男人晚晚對住ali都變野獸啦

其貌不揚既不揚只係講唔夠好睇,並非直指樣衰
下一句就野獸咁極端?

係咪記者本人同朋友呀?

諗起都扯到行

柒左就潛啦好嗎

真女神

若有若無巴打？

樓上班撚樣收嗲啦

咪又係雞

乜鳩

唔使玩鮑姐

Danny 佢把口好撚勁喎

靚仔過金鐘巴打

Ali一定仲係處

乜撚野白粉，係鴉片呀

好女仔

顏佢老母個值咩
屌你老母d報紙編輯可唔可以唔好再咁撚垃圾呀
成撚日寫埋哂d潮語戇鳩當有趣

咪係，最多晚晚屌佢個嘴同玩佢個c眼

射ed thx

條友前世應該捨身救左成條村或者發明左咩神藥
今世咁好運

條仔又窮又醜
同之前單慘劇同一個款

聽講靚女同D醜男做愛特別易高潮

唔好
Ali真係一股清流 又唔港女又唔拜金

仙女

清泉睇內在，港女睇外在，連登仔只能繼續自瀆

比我都制

有錢真好

死亡組合

佢之前唔係有個住村屋既圈外男友
散左定我記錯

呢條仔之前好似都住村屋

垃圾ali冇志氣
搵件又醜又窮

呢樣真

Ali

都唔算醜既
但係公平咩

Ali 化左妝
未化
不過一定淫底

酸

應該係一試成主顧

低位買入做得好

失戀鳥

陳炳銓係唔靚仔，但睇佢做節目同埋拍劇都好順眼喎

人地係真愛都要比人話 痴線

上面班毒撚好酸

一睇就知搞笑 有心思 識溝女 lum掂左佢
ali 又未必係極貪錢既人 （夠用就ok 唔洗幾億幾千萬身家）
咁其實又真係好正常wor
好似陳豪同陳恩微一樣姐

咁都叫女神

你搵陳豪嚟比

成堆以貌取人

港版李孝利
李個老公又係比人笑野獸

真愛

公平咩

這些機會

唉

反而因爲咁樣
會更欣賞ali 上左大台一線都冇變俗
希望佢地會一直幸福

廿年後就會日日夜夜埋怨老公搵錢少又樣衰

個男人無電咩

毒撚真係好恐怖 就算做得幾好幾完美
都可以拎自己既世界觀黎話人之後就會點點點賤

ali

同樣衰窮一齊 又話人唔知點解簡個咁差既 又詛咒人地結婚冇好日子過
同有錢佬一齊 又屌人係臭雞貪錢 女人本身真係原罪

條女夠唔係好靚啦， 係你哋先成日吹捧
根本好平庸

同件垃圾拍拖搏比人笑咩
又柒又窮既男人

你又如何 我睇你表演 媾ali

我仲窮過佢條仔

條女真係好撚正
樣又靚腳又正
又白滑

咁似呀輝既？